---
layout: '../../layouts/MarkdownPostLayout.astro'
title: '18.01.24'
pubDate: 2024-01-17
description: 'Küberkaitse blogi'
author: 'Siim'
tags: ["küberkaitse", "blogging"]
---
Hilinemine

Moodle valeuudiste ülessanne

Klassiga valeuudistel vahe tegemine

Ctf lehe “mahavõtmine”

Pronksiöö rünnakud Eestile

Erinevad seadused nt koolilehele enda pildi panemise õigus

Wayback machine
